[無圖][香港]Momo入侵學界女生驚到板腦貼膠紙 學校急發通告

鼓吹自殘自殺的恐怖網絡遊戲「Momo Challenge」最近蔓延至香港學界，有學校曾收到學生求助，稱用手機看片時恐怖女孩「Momo」圖片突然彈出而受到驚嚇，有學校校長指有學生用膠紙將平板電腦的收音位貼封，因擔心Momo會聽到。事件引起多間學校關注，近日陸續向家長發出通告，提醒注意子女使用社交媒體情況。

浸信會天虹小學校長馮耀章表示，暫未發現有學生受到Momo的傷害，但該不良遊戲已在香港小學生中流傳，例如其4年班的小女兒曾告知他，有同學將Momo信以爲真，害怕它會偷聽對話，故在平板電腦的收音位封上膠紙。他昨晚(1日)向家長發信，提醒家長應密切留意子女使用互聯網及社交平台的情況，以免學生受到影響；家長不要向任何兒童展示相關的圖片或短片，在收到相關資訊時，亦不應向其他人轉發，以免更多兒童受到傷害。

浸信會天虹小學向家長發信，提醒留意子女使用互聯網及社交平台的情況。

德萃小學及漢師德萃學校今日(2日)向家長發出通告，提醒密切留意子女使用互聯網及社交平台的情況。總校長朱子穎認爲，家長要注意不應在子女面前重複不良信息，因人總有好奇心，而Momo在媒體鋪天蓋地的報道及市民口耳相傳下，會猶如「警訊效應」，讓原本對Momo不了解的學生因好奇心驅使而刻意搜尋此等不良信息，造成反效果。

Momo Challenge過去一年在全球多國流傳，會通過YouTube兒童節目、WhatsApp及Facebook等媒體途徑傳播。當小朋友觀看短片時，Momo會突然彈出來，教唆學童自殺，甚至恐嚇小朋友不可以讓大人知道他們所做的自殘事情。曾有一名美國媽媽指其7歲女兒被Momo圖片驚嚇後，竟畫出一幅吊頸圖畫。不過，多個互聯網專家及多個外國傳媒都隨即闢謠，指教唆自殺傳言屬假新聞；YouTube亦宣布，並沒發現任何涉及「Momo Challenge」的影片。

都幾大波

其實都幾陰濕，係睇緊啲片突然彈出黎嚇人

( Show Blocked User - Link登記者 )

樓上夜晚晚就咪放呢啲圖啦，想玩單機咩

樓上

咁正嘅嘢點可以唔益cdrom架

屌你老母樓上戇撚鳩
鬼唔望momo日日係你床邊陪着你瞓

正仆街黎

嚇到啲小朋友一世都有陰影

估撚到實有啲仆街貼圖，見到幅圖啲頭髮都估撚到，即刻block撚咗條柒頭

其實睇緊咩片會彈出黎？youtube？定其他？

youtube好多 最仆街係佢條片開頭係peppa pig
去到中間就彈出嚟同個細路講野

屌自膠咗，我意思係睇緊咩類型嘅片會容易彈出黎？真係未試過

我屌，睇撚到句嘢心都寒撚埋

我估係類似Elsagate形式嘅Momo呱
無睇過唔知呀我好撚驚㗎

好心youtube整個momo過濾器

香港傳媒真係垃圾
明明係fake news 黎

我廿幾歲人見到都應該嚇到扔電話，仲係小學雞應該嚇到唔敢再睇youtube

板腦

依啲垃圾嘢都好驚，就算係詭修女，我都未驚過

我都信樓主唔會po圖，但係我覺得實有on9仔po
好彩我搵隻手遮住半個mon再慢慢碌
果然 見到少少秒block條陷家產 死全家 屌你老母

其實幾似張柏芝，大隻佬套戲

其實呢隻momo係咩黎 點解呢排咁多人講佢

唔好講小朋友，大人都嚇親

我第一次睇到圖嘅時候嚇到
個腦淨係得個張圖個樣

緊係開手動load圖

好耐以前㗎啦，不過唔太記得。類似係可以打電話同wts界佢，但後尾話啲人拎用momo係wts拎你啲個人資料？ 大概係咁

個條on9仔由佢單機

屌 佢真係好撚得人驚呀

乜有咁嘅功能
多謝教路

快點偷聽我

啊屌你老母，好彩岩岩轉撚咗手動load圖先返黎，就見到有幅圖有負評

same
走去試下用手動load圖

完全封鎖「Link登記者」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

好似當年既 McDonald.exe

我就想睇下隻momo有幾勁

Btw 睇topic以為講twice嘅mono

屌你老母

Fake news始終會繼續傳播落去

sorry自膠引用埋張圖

祝二樓死全家

講真隻野咁樣衰，點會有小朋友見到唔即刻彈開，仲會聽佢講野？

因為驚所以唔夠膽唔服從

我有時覺得呢d野係大人眼中仲恐怖
細佬仔都好沙膽

屌你老母 嚇撚死人 垃圾

心諗乜春板腦

完全封鎖曬樓上引用嗰班傻鳩

其實點解呢隻野會令我地咁驚

屌埋你老母
雖然已經免疫

恐怖谷理論

幅圖幾可愛

Quote個個係咪無腦

雖然已免疫 但都block 撚左上面3條傻鳩

樓上卡通化張圖好似我英隻青蛙

Dead meme

驚閪咩。驚窮好過啦

同意

屌你老母#2貼完圖唔撚使瞓啦

入一個post封晒d貼圖弱智仔

d on9 youtuber 又成日講
小學雞又走去睇

Momo收撚皮啦屌你老母

Momo好似淨係識英文，不過淨係個樣都嚇餐死，btw已block#2

幫大家洗洗眼 依個先係momo

傳來傳去最後變真

唉屌你老母 我一拉落少少見到有圖都知實啲係濕鳩恐怖圖
block左睇唔到 諗住㩒埋完全封鎖條傻鳩
點知一㩒就開撚左張圖

屌你老母樓上 搞撚到夜媽媽嚇親
不過有兩隻貓護住瞓教 唔撚驚
闢邪

G

封3件垃圾

其實整果條友 有無原因要整呢

見到d鬼仔撚得好開心，Momo可唔可以搵吓我

我屌撚爆上面個幾條仆街仔，夜鳩媽媽好心啲弱智就咪撚咁折墮po埋啲咁嘅嘢，做下好心收下皮，祝momo呢條八婆搞你地班友一世

呢d graphical既野應該唔係恐怖，只係嘔心，不過如果睇到仲要聽埋佢講野就真係幾得人驚

利申唔敢望

其實就咁睇圖都唔恐怖
點解你地對張圖咁大反應係咁負皮

屌佢老母 今日先係app store遊戲到見到
竟然係熱門 痴撚線
㩒入去睇圖已經嚇親
隔咗幾個鐘 個腦仲有個momo樣

窮仲恐怖

整呢D 戇鳩無聊野既一定係男人
正常女人唔會整D咁既人嚇鳩小朋友

我入嚟係諗住睇下乜嘢叫板腦
見識少
睇唔撚明個標題

出發點係咩
點解要整啲task想啲小朋友死

網上恐襲

屌你老母 呢啲就真係有圖

睇poopydiepie咪無事
睇大丁就可能會嚇到J震

碌FB d新聞時見到都嚇親
好心就打格仔啦

有無咁撚細膽呀

屌 蘋果大大張圖仲要放左連續兩日，
比濕鳩蘋果嚇左好多鑊

killer joe 二世

兒登真係多小朋友
咁既圖都可以話嚇親。。。

其實最恐怖係我碌足咁多頁
啲留言都係話嚇撚死呀 屌你老母呀 block咗佢呀
知啦知啦 知恐怖嘅定義因人而異
但係block咪block
block咗咪得
要唔要一人講一句「block咗佢 玩單機啦」講足幾頁先？

正常討論嘅留言 就得小貓三四隻
Fake news?點解小朋友咁恐怖唔會即刻熄?

以後啲五毛唔使再貼舊新聞回帶
只要喺個post貼啲恐怖圖
即刻帶到個post轉風向
每人留言一句 已block到1001
仲易搵食過高登

伏片 同以前啲killerjo有咩分別

依隻嘢本身係日本一個展覽嘅藝術品黎。最開始講momo challenge係南美傳出黎先，但係都係得個傳字，之後喺巴西有個機構整左張紙提家長要小心momo challenge因為會教唆細路自殺。但係嗰時其實係傳言，無任何證據，但因為點都係一個正式機構咁提，無端端依一個信息就傳到去英美。啲人開始喺facebook係咁提，啲家長喺fb講話有乜乜乜經歷（都係無證據，件事就好似長輩喺whatsapp傳假信息一樣）之後就傳到上媒體（好似記者喺連登見到fake news無諗過認證就講）上電視好似係喺英國嘅電視台講先。到之後上面講啲youtube片應該係掉返轉啲無聊人因為依個假信息inspire整出黎

scmp，白粉，明報，個撚個都唔打格，就咁 post 出嚟

屌，又話恐怖嚇親啲小朋友，但又大大隻比你睇

同我抆左佢

嘩屌，對唔住都要講句，好撚豬....
法官大人，這些機會留比其他巴打啦

利申平時食開中島水產嘅濕鴆壽司

佢就係想咁

睇慣左又無咩野喎

樓上啲人幾多歲
呢隻卡通仔都嚇親？

Facebook 好多page講依單野 大大張momo配圖 格都唔打 真係好on9

有名你叫child 登
成班小朋友瀨晒屎叫緊媽媽執

請積極分享張大波momo圖
其實睇慣左 無咩好驚

係

負評條友係咪嚇到問緊人食唔食腸仔蛋呀

洋娃娃
有啲細路反而唔驚，但作為大人見到就有啲

。。。

入黎前已經估到有人會貼恐怖momo同twice桃子

諗起另一個post話MOMO個口大含撚好

點解小學生有電腦架！！

( Show Blocked User - 牛油閪多屎 )
Quote你老母

以前有個中學miss對眼好似momo咁突出來
但當年係日日都丁佢

印隻momo出嚟貼到一屋都係就唔會再驚
呢招以毒攻毒先真係幫佢地克服到

英文差唔驚啦 都聽唔明

恐怖得過窮?

呢度勁多淆底小學雞

上面有人話驚真係唔出奇
child 登 ma

真心唔知咩人咁心理變態，叫人去自殺，我有個世侄女讀小學，成班驚到痴線。

hidden msg: 全部女人都係雞

Marco 己經破解左

張圖個來源(姑獲鳥模型)一早通曬天, 點解仲做到咁多fake news?

唔會呱，好似啲樣衰小丑咁，小朋友大人見到都會不安啦

killer joe明顯仲驚嚇過呢隻大波怪喇

自我實現既謬誤

即係成件事鳩up出獲

個隻恐怖 只係突然間彈出黎個下嚇親
呢隻心寒望多兩眼都淆底

好心連登仔就睇多d新聞，講緊有公信力嘅報導... 好多年前，已經講咗係假新聞，仲要傳得咁行..

節錄咗一小短，google埋俾你哋...

Following a flurry of scare stories, some schools have warned parents about the "momo challenge" - but fact-checkers say it is a hoax.

Google Translate 谷歌翻譯
在一連串的恐慌故事之後，一些學校已經警告父母關於“momo挑戰” - 但事實檢查員說這是一個騙局。

成個post小學雞，驚條春咩
利申，玩緊還願

爽 一個post又block一堆傻仔

唔係講左係fake news?

乜撚野板腦

由鳩佢地啦一張圖都屌晒鬼咁

話fake news既可以睇下依段片，當然你可以話佢有後製既

「慎入」

成班on9炒登仔
block人block到手軟

貼圖正仆街

btw，板乜腦？

成班小學雞

創造呢隻野個條友都係仆街黎
咁撚死樣衰核突畫出黎把撚咩

個momo邊忽恐怖 越睇越有喜感

點解你咁撚叻，真係好想頒個獎比你呢個勇者，可唔可以開班授徒

我都係呀屌

成班都咁細膽

可能之前google得太多蛙吹既圖 一search蛙吹就會彈埋”蛙吹 恐怖” 就會有哩張圖
睇慣左就唔覺得恐怖

連登多小朋友

板你老母腦

仲廢過killerjo

垃圾連登仔
呢張圖都驚
我對住佢打J都仲得

呢張圖PO出黎都要BLOCK?

試下google momo禁圖片

killerjo?

唔明有咩咁驚
你話睇睇吓片突然彈出嚟就話
睇張圖都嗌生嗌死咁
標題寫住MoMo 就預咗有圖㗎啦
又要驚又要睇

屌

咁痴撚線嘅事留返比師兄來做

我諗對小朋友嘅影響真係好大

睇睇下其他野彈出來係會嚇一嚇
不過睇慣左其實又冇乜野

朝頭早開出嚟望多兩眼就會免疫

咪係囉屌你老母
又唔撚係畫隻靚女出嚟

Block撚左條戇鳩等佢自己一個單機

成班係咪咁撚無膽 一張相都可以咁又扑又剩

原post嗰篇咪有講
//不過，多個互聯網專家及多個外國傳媒都隨即闢謠，指教唆自殺傳言屬假新聞；YouTube亦宣布，並沒發現任何涉及「Momo Challenge」的影片。//

唔知樓主係睇邊份，
明報尋日第一段就有解釋：
//昨有外國傳媒報道有關消息屬「假新聞」//
仲有一欄quote晒《衛報》嘅理據

只係近排呢隻嘢真係傳咗入香港，嚇親好多人，
啲報紙先報出嚟啫

我第一次睇幅圖係碌緊蘋果動 碌到張圖嚇撚到鬆手
好心蘋果打個格啦 老人家，心臟病，小朋友見到分分鐘嚇撚死 話晒都係媒體黎 咁多人睇

諗起以前第一次中killerjo 伏真係嚇到心都離一離

Momo好恐怖

玩恐怖遊戲太多 覺得隻野碎料
講恐怖麥當勞程式仲恐怖過佢啦
同埋佢幾大波

我係香港momo啊屌你老母
Mo你老母咩 怕窮多過怕呢啲啦

呢個真，衰撚過啲on9接龍
接龍都話可能係假膠
呢個po起勢話好驚嗰班擺明真係on9

唔知點解我覺得好似死亡筆記個死神

咪同Disney d大眼女角差唔多樣

呢個先係我識嘅Momo

你咁樣講完我覺得最有可能真係會嚇死既係你先
癡撚線一個二個

連登係咪咁多小朋友
幅圖有咩撚好驚 on99

又唔見我睇YouTube彈出嚟

#2 真係嚇到我仆街呀屌

唔係wo
好似話係同藍鯨遊戲係同一個玩法

會有Facebook page, youtube頻道同WhatsApp 搵你，有一批人扮嘅

On9
咪話佢恐唔恐怖先
人地樓主都專登講左無圖
總有啲弱智小學雞叻唔切咁衝出黎貼圖
咪block撚左佢囉
同埋夜媽媽訓教前碌下連登唔想睇呢d圖
Okay
然後又有一堆人出黎一樣叻唔必咁話驚閪咩
得啦得啦 知你地好型啦

Fake news 黎架
由此始終都無人出黎話中伏
全部傳
咁都可以討論咁耐

班小朋友未見過世面

睇左條片先講啦，d 人係用snap chat 變臉黎嚇人，咁d細路咪on居居比人嚇到Lo

咪多得你地同傳媒係咁提Momo 攪到本身無人知既野變左廣傳 又比人利用去玩人

少少野都驚

呢個係假新聞黎架，係D KOL傳黎傳去先搞到個個都信。好多媒體查證左跟本無呢回事。

如果momo入侵成人界都幾恐怖 睇睇下咸片彈出黎實有陰影

咁你都係碌返上去睇個隻momo啦

乜撚野叫板腦

如果我有生仔會咁做
小小野都怯就輸一世
但都覺得呢招有d mean

屌 嚇撚死

又唔係好恐怖姐
成隻雀咁

唔係好耐啦咩做乜隻野突然又上番水

Show Blocked User - Link登記者

killerjo 咪又係咁嚇大…

Killer jeff仲恐怖

其實有冇突然彈出momo既link?

劣化前

以前細個中左隻毒仲撚慘
開電腦打打下機 隔無耐就彈出黎
又係有個女人鬼樣 又尖叫咁

永遠唔會忘記 公路出現喪屍

正想講 小學果陣有排狂中killerjo 嚇到發惡夢
以前有隻flash game叫麥當勞都係

平時youtube睇開national geographic、mr bean、tesla、epic games、張敬軒……
Sorry，呢隻野唔睇新聞都唔知咩9野
On9仔睇開on9野，唔死都無用啦

你第時個老婆就係同佢差唔多
除咗大波

原來係咁樣嚇人
個樣係少少不安 但把聲無乜野
咁樣整落去小朋友片真係好撚仆街

條片反串緊網絡同媒體仲繼續傳緊momo呢個fake news
聽清楚條片講乜先啦

無留意添
唔該

偷聽？ 我對住電話講屌佢老mo

好想佢幫我

Momo

登仔樣，冇乜好驚

笑死

呢單嘢都幾搞笑
點樣又驚嚇又教唆
真係驚就已經即刻熄機
你話Happy tree friends 或者衰仔樂園咁擺個可愛樣嚟教唆都可信啲

其實隻野出自邊度？
係藝術品？

好想拎碌鳩係咁磨佢對波一野射撚盲佢對大眼
選我正解

都唔知條on9仔加乜鳩密 完全封鎖佢算

咁都有人信

當年D人咪又係咁玩Killer Jo

小學雞黎架渣講咩都信架啦

屌我都係 嗰隻野一世都會跟住po圖既仆街仔

做呢啲嘢其實意義係邊
又唔係搵到錢

泡菜佬整出嚟個漫畫最衰

你都on9，隻野咁核突正常細路一早閂左啦，當佢唔驚睇埋落去，有邊撚個人會聽完人叫佢自殺就自殺，如果係嘅咁唔用momo個樣搵個靚仔靚女叫佢地自殺班細路都會自殺架啦，嚇親就一定，但佢話有細路因為咁自殺就知係fake news啦，用下個腦啦

咁都驚，咁撚廢

係，本身係日本藝術品

呢個好好多啦

Streisand effect

喂，屌你老母爛臭閪，你老母畀狗屌呀，block柒你條大傻閪先

留言覺得驚個班人全部讀小學？

日本>暗網>公海>>>>>>>>>>>>>連登

都幾年啦，居然咁多人唔識呢張圖

幾正 咩名

其實依家啲05-10後都幾垃圾, 明明係digital native但會信埋哂呢啲on9野

想當年小學果期有killerjo, 2girls1cup, 老子什麼鬼都不怕呢啲差唔多既野
但身邊啲人都係嚇一嚇就算, 點會信

2 girls 1 cup 係恐怖嘢來咩

你肯定？
以前係forum成日傳黎傳去個啲「不要在youtube搜索XXX」連鎖信係咩黎？
呢啲野根本無分年代